黑膠入門迷思

心郁郁想買黑膠碟機，
睇中左兩隻懶人model
Philips OTT2000 同 TEAC LP-P1000
想問下有冇用家，覺得邊款比較好，
應該買ott2000平啲，可以買多幾隻黑膠聽，
定係買靚聲少少既lp1000?
求指教

定係應該買隻盤，再加個喇叭？

比多少少錢買teac-tn300, AT-LP120好過